1:
 Question: "هل تعلم أن الأخطبوط لديه ثلاثة قلوب، وتسعة ___ ، وأن دمه أزرق."
Answer: أدمغة
Similar Answers: مخ، أمخاخ، دماغ
 
2:
 Question: "أثبتت دراسة بأن البقرة تصدر 5% حليب أكثر حين يتم اعطائها ___."
Answer: اسم
Similar Answers: اسامي، لقب

3:
 Question: "هل تعلم أنّ الأبقار والخيول ___ واقفة."
Answer:  تنام
Similar Answers: ينامون

4:
 Question: "من إحدى المقولات الشعبية السعودية "يدخل ___ بشيء ما يخصه." "
Answer: عصه
Similar Answers: -

5:
 Question: " كوريا الشمالية وكوبا هما المكانان الوحيدان اللذان لا يمكنك شراء ___ فيهما."
Answer: الكوكا كولا
Similar Answers: الكولا، كولا ، كوكا كولا، مشروب الكولا 

6:
 Question: "حاول 3 رجال من اليمن مقاضاة وكالة ناسا لـ______ ، بدعوى أنهم ورثوها عن أسلافهم قبل 3000 عام."
Answer: غزوهم المريخ
Similar Answers: مريخ

7:
 Question: "في عام 1923م، فاز الفارس فرانك هايز بسباق في حديقة بلمونت في نيويورك على الرغم من كونه."
Answer: ميتا
Similar Answers: ميت ، ميتُا

8:
 Question: " لدى اسكتلندا 421 كلمة تدل على ___."
Answer: الثلج
Similar Answers: ثلج 

9:
 Question: "في كوينزلاند ، أستراليا ، امتلاك ______ غير قانوني إلا إذا كنت ساحرًا."
Answer: أرنب أليف
Similar Answers: أرنب، ارنب، الأرنب الأليف، الارنب الاليف، الأرنب الاليف، الارنب الأليف، ارنب اليف، أرنب أليف، ارنب أليف، أرنب اليف

10:
 Question: "من أوائل مهن الفنان محمد عبده ______. "
Answer: بيع الخضار
Similar Answers: بيع الخضروات، تجارة الخضار، تجارة الخضروات
